624多謝今日行動嘅手足

我係黎散播正能量
冇野係白廢嫁，依加每一步行動都好珍貴
一個星期前我地冇人估到我地行到呢一步
有福同享 有難同當
有錯就檢討，做好能力所及嘅事
26號見各位巴絲

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！